====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Faire du minimalisme avec un monstre de béton n ' est pas à la portée de tous .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

